環球時報：香港人要求美國通過人權法案是「求黃鼠狼當保鏢」

中共環球時報發表社評，指本港示威者昨日遊行呼籲美國國會通過《香港人權與民主法案》，批評是「雞群求黃鼠狼當保鏢」，試圖對一國兩制搞自殺式襲擊，劫持整個香港的命運。

社評指，美國通過法案不是為香港好，而是要把香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌，美國只會從利益決定對港政策，強調北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮。

社評強調本港現時的動亂，北京的態度是堅決支持香港特區政府和香港主流社會共同止暴制亂，恢復秩序。北京一定會按照基本法的要求果斷行動。華盛頓的取態不會對中央政府的決策有任何影響。香港的特殊關稅地位不是美國對本港的恩惠，香港的未來將取決於中國有多強大。

黃鼠狼都好過小熊維尼

D 官好人好姐怕咩美國法案

開始進一步人身攻擊

你都識寫搵人做保標咪姐係你都覺得唔安全囉on9

不準干預美國內政

好過你自己拎住外國passport

做對了

保鏢
即時認攻擊香港啦

支那維尼

講到佢做義工咁

你班幹部全家黃樹狼又點計先

慳啲啦，你咪又係蘇聯嘅一隻喪家犬

黃俄

宜家係alien vs predator

唔記得講美國干涉中國內政？

強調北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮

無人比香港人更關心香港長期穩定繁榮，港人治港先係出路。一國大於兩制真心無恥。

唔係後果自負？

想d高官子女去北京清華讀書 退休返祖國住都唔得？

個法案係比其他國家 監察 香港 既一國兩制 有無承諾執行
琴日睇片學識

美國只會從利益決定對港政策，強調北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮。

假嘅穩定繁榮真香港人一定唔會要㗎
做咗咁耐人都仲未知乜嘢事

得啦得啦塞返入你老母個閪到啦 聽到悶

吹咩

後果自負

敵人反對我擁護

不願打，也不怕打

迫不得已時不得不打

電話

美國只會從利益決定對港政策 美國點諗我唔知 你個總編同北京就一定係咁諗 之前親口講出黎

支那綁匪又鬧世界警察，但人質唔buy

咁雜種個女俾黃鼠狼屌出聲未？

美國雖然蝦蝦霸霸但都講下道理，但係中國根本就土匪

做咩唔講香港人發動顏色革命 勾結外國勢力

支那狗啲比喻成日都好柒

是但啦，北京都係「利益決定對港政策」，差唔多啦。

近排出得好密wor 終於識驚咩？

笑死 起碼人地當我地係人 你當我地曱甴

你老母 關心就唔會漠視民意，然後搵黑社會製造白色恐怖啦。

有咩問題 甚至乎想美帝管治都唔想俾你共狗管

美滅中共

真

基本法?不了

so what? 國家之間不嬲都係互相利用

敵人既敵人=朋友

咩係黃鼠狼冇人明

強調北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮

我好關心你地架 唔好跟第個唔要我

唔係「要不是中國」拿？

美國通過法案不是為香港好，而是要把香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌

咁咪岩哂我地香港人既目標囉

支那趁有得吠好吠啦

咩撚野自殺式襲擊？

明明條草案係針對班官員，香港市民完全冇影響

口交部又講野唔用腦啦

你覺得佢地有？

胡錫進一句話 港獨咋舌 陶傑落荒而逃！！！

美國通過法案不是為香港好，而是要把香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌

夠了

我夠知利益先幫香港啦，我地都無反對仲好想要佢幫tim 你吹得我脹咩

咁大反應日日屌

睇下支狗驚到

北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮

難聽過粗口

平時唔係最鐘意講別干涉別國內政咩，做咩依家又干預美國內政

受攻擊受威脅先要保鏢
即係中共承認自己攻擊緊香港

環時話俾大家知；香港人係大陸人眼中只不過係雞

講得好中

劫匪強搶完民女 唔比條女求救 仲要話：我對你好過其他人啦

是撚但啦

行得正企得正使乜驚美國立法

收啦 點解香港人要搵保鏢呀

環球時報都話

香港的特殊關稅地位不是美國對本港的恩惠，香港的未來將取決於中國有多強大。

咁唔好要個特殊關稅地位囉講到咁威水

我地方向正確

咁一向都知佢地冇腦的

黃鼠狼........
講到咁....
夠膽開拖啦！
你咪口水戰

證明你仲衰過黃鼠狼

Exact7ly

又幾可愛

大膽 居然叫習公主做黃狼鼠

開始驚喇

中國咪又係淨係利用香港
同你有親咩，含撚啦

把香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌
關我撚事

我搶住幫佢含tim

黃鼠狼比你土共好無限倍
因為你你土共是零
知道嗎

做到了

方向正確

黃鼠狼一拳打死你

哎喲做乜同hocc統一口徑

快點利用我

下 原來靠你地強大呀? 咁隨時取消都得啦

我地對中共眼光好有信心
睇佢地幾多高官將子女安放係美國

環球時報大逆不道，鬧移民高官全家係黃鼠狼

敵人反對的我地就要擁護

喂喂佢地好似驚喎 唔好比佢停！我哋繼續

你係咁撚惡就咪撚縮

哦係咩

但美國逼到你要比真普選我地wor

學你咁「關心香港福址」香港人聽收皮啦

我寧願做美帝隻牌 吹咩

差左句 美國干涉中國內政

記然講到咁 不如叫埋美國佬取消美國香港政策法啦

環時無講錯wo，香港既未來的確係取決於中國既強大

支那愈強大，香港愈仆街

美帝唔係紙老虎咩，點解又變左黃鼠狼

敵人反對果啲就係啱嘅方向

人地係蝗蟲

咪講到咁白啦

寧做自由民主國家奴隸
不做獨裁專制國家市民

不過人地美國唔請奴隸

口交部又說三道四

證明方向正確

無魔鬼洗鬼搵保鑣咩? 請問邊有國家用錢搵打手去fb, twitter 抺黑自己地方嘅人民㗎? 你哋對香港人好?! 真係多鬼謝

Exactly
唔通我地唔知咩？

中共仲發緊夢

急了

Sir, This way.

即係你怕左隻黃鼠狼？

那麼回歸中國一定是認賊作父

好過認你班狗匪做老母

佢地又唔諗下點解會叫人做保鏢

寧做洋奴漢奸走狗
不作中共極權下一只蜉蝣
其實老共係咪唔L明 ？

止暴制亂 止你條命

你搞掂班失曬常既前線狗先啦

一日仲有警狗逍遙法外

一日香港人都唔會放過班仆街

Mainland Chinese should not visit US for study

香港的特殊關稅地位不是美國對本港的恩惠

係呀，咁cut左美國關係法囉咁

1）明明係兇殘成性既熊，就係度扮cute 懶可愛搏歡心。
2）維尼係卡通人物一個，唔真實存在於世界上 = 假既

「香港的未來將取決於中國有多強大。」

回歸左22年，中國越強大，香港就越衰，真係呃到邊個？

啱啊 正係因為香港仲有價值
所以叫救命都有保鏢理下
你睇下新疆，叫天不應

同中共要求如同與魔鬼交易

香港的未來將取決於中國有多強大。

佢又冇講錯喎中國愈弱，香港愈富強

環球到底係咪曲線反緊共，唔通

唔安全先要搵保鏢
俾隻賤種支那望住

敵人反對的

有利於華盛頓向北京施壓的一張牌
正呀喂

得到官方認證了，方向正確

中共煩撚到呢 睇黎好撚驚

做啱咗

好過求狗

有名你叫共匪

推

哦明白 敵反對了
兄弟做得非好

咪就係，你知中國人最著重落葉歸根架啦，長居海外靜間唔小心客死異鄉就唔好啦

北京更關心香港繁穩定=關心香港啲錢

又話通過左 中國會作出強烈反擊
好想睇下中國出咩花招反擊

哦～你話美國係……

我觉得真是稍微夸大了一点
最多就是被美国冻结在美资产 家人被逐出境
然后其他国家仿效一下美国的做法
但理应大家的资产都在中国也只有中国护照
那些洋鬼子都在放屁，还自以为可以制裁我们！
咱们中国人根本都没在怕的 一个中国！

咁咪啱囉

攬炒嘛

三毛

唔求美國
唔通靠你中國呢隻白眼狼❓❓❓
20年前中國窮撚到仆街天災一到都係香港捐問多錢幫你地

特殊關稅地區唔係恩惠咁就收番喇我睇下你點走資

繼續吊啦環時
代表我哋方向正確

[cp]#环球时报社评# 何为香港高度自治，美国岂有定义权

在美国国会参众两院两党领袖都表示要推动所谓“香港人权与民主法案”的情况下，香港一些激进人士星期天再次示威，呼吁美国国会尽快通过该法案。这次示威人数不多，但再次伴随了暴力。香港极少数最极端的人已经歇斯底里，表示他们的要求如果实现不了，宁肯“揽炒”，也就是“玉石俱焚”的意思。

所谓“香港人权与民主法案”的主要内容包括制裁“破坏香港高度自治的官员”，以及将给予香港不同于中国内地的特殊关税待遇从自动延长变为一年一审。其目的显然是要给北京和香港特区政府施加压力。分析一般认为，该法案通过后，香港就将面临不确定性，支持其作为国际金融中心地位的原有条件会受到削弱。

美国如果通过这个干涉香港内政的法案，当然不是为了香港好，而是要把香港变成更有利于华盛顿向北京施压的一张牌。美方只会从它的利益决定其对港政策，在“美国优先”被如此突出的时候，地球另一侧香港的冷暖本身怎么可能真正触动华盛顿的神经？美国政治精英们想的完全是另一档事。

北京和华盛顿谁更关心香港的长期稳定和繁荣？这不是明摆着的嘛。北京对香港社会的福祉负有责任，而华盛顿完全是站着说话不腰疼的角色。香港乱了不影响美国政府的成绩，更有利于国会议员们表演，在香港好和利用香港混乱给北京找麻烦二者之间，他们凭什么不选择后者？
香港极少数人呼吁美国国会通过所谓“香港人权与民主法案”，堪称是鸡群求黄鼠狼当保镖。这些人已经完全丧失理性，他们试图以对“一国两制”搞“自杀式袭击”的方式劫持整个香港的命运。

美国如果最终通过“香港人权与民主法案”，就将构成对香港事务的深度干涉，不过这一法案不可能成为影响北京对香港事务做重大决策的砝码。想用该法案来压基本法，是痴心妄想。

北京会坚定维护基本法，尊重建立在该法之上的香港高度自治。目前香港出现了严重动荡，北京的态度是坚决支持香港特区政府和香港主流社会共同努力止暴制乱，恢复秩序。这一态度从一开始就很明确，与美国是否通过“香港人权与民主法案”毫无关系。我们既不会受美国可能通过该法案的胁迫，也不会被它刺激，从而偏离现有路线。

另一方面，一旦香港局势进一步严重失控，导致香港社会的颠覆性失序以及人道主义灾难，北京是一定会按照基本法的要求果断行动的。华盛顿是什么态度不会对中国中央政府的届时决策有任何影响，北京只会对包括香港公众在内的中国人民负责。

香港的事态充分暴露了华盛顿一些政治精英的无耻嘴脸，为他们推动的美国对华政策之无理、恶毒做了一个再清晰不过的注脚。这也有其好处，毕竟中国继续发展的物质基础已经相当雄厚，一段时间以来更大的不确定性是中国社会的凝聚力能否得到长期巩固，美西方围绕香港的表现给中国社会上了扎实的一课。

中国有能力排除美国的各种干扰前进。香港的特殊关税地位不是美国对这座自由港的恩惠，它的本质是互利性质的。香港的未来将取决于中国有多强大，而不取决于美国对香港持什么态度。“一国两制”要由中国内地和香港共同实践好，历史怎么会给美国对它的定义权呢？华盛顿那些精英们的自恋千万不可爆表。▲[/cp]

lmao this is exactly what we want

喂。。。兇人話出解放軍叫關心？
支那狗d思維特別唔同

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

黑社會呢招中共從佢嘅古至今都有做,我聽大陸啲反共(低調)人士講搞咗好多次用黑社會打人

將自己老婆仔女送晒去黃鼠狼度

又嬲嬲豬

唔係咩叫攬炒

回收熊貓

樓主名叫我？

嘻嘻

黃鼠狼都好撚過你

Sosad 你都知係保鑣

香港人：求黃鼠狼都保鏢
雜種女兒：求黃鼠狼當老師

黃玉郎我就識

邊個先係黃鼠狼

明知黃鼠狼都要走埋去
好心你就檢討下啦

唔搵黃鼠狼 唔通搵紅蟲咩

黃鼠狼都好過中共惡魔啦！港人兩害相權取其輕姐！

就係要美國對付中共土匪。目標明確

佢曲線講緊中共呀

香港的未來將取決於中國有多強大

岩啊 支那愈強香港就愈仆街

凡是敵人反對的我們就要擁護
凡是敵人擁護的我們就要反對

對香港人有咩影響

只有官員驚

驚到瀨尿？

香港未來？你答下我22年黎香港有咩進步過 除左樓價

住屋越黎越細 劏房 乜撚都有
你班官就中飽私囊

同埋講句公道說話 班社會上流人士就算冇你中國人 佢地一樣可以做到

完全無羅輯。 係米比佢地D愚民睇？

關你撚事咩，美國內政嚟架。

睇完覺得有D尷尬...
唔好咁啦支共，真係好肉酸架

強烈反擊

強烈遣責，強烈不滿，強烈要求

越驚證明越有用

人地就鐘意vv雙贏
你小熊維尼就成日想隊淋香港
當香港人傻架咩

if we burn,you burn with us

總好過投靠共產黨認賊作父

繼續口硬

當年一邊同蘇聯稱兄道弟
一邊又防修主義又暗地搞小動作

大家覺得黃鼠狼都好過中國
仲要好好多

維尼回血劍，吸乾香港

攬炒呀儍鳩

中point!

求黃鼠狼恢復談判

證明太監揸住雞毛當令箭代主人講嘢係咩年代都有

又嚟官方認證

係囉。全個家族都係美國佬都好意思咁大聲

誰大誰惡謢正確，支那又賺黃鼠狼＂美金＂，移民到＂黃鼠狼＂國家

呢張牌我比外人都唔比你啊, 吹咩

咁你支那又乜撚都做唔到
咁點呀屌你老母

好簡單唔分藍黃問一句: 有錢你買美金定人民幣？你就知你信邊個，完！

有人驚到賴屎啦

香港的特殊關稅地位不是美國對本港的恩惠，香港的未來將取決於中國有多強大。
既然係咁 取消左佢去囉
共產黨不受任何國家威脅嫁

Sir this way

香港的未來將取決於中國有多強大?😱
那我一定信美國好過👌🏻

即係方向正確

小熊維尼除左識寵班狗仲識咩
要黃鼠狼好過

吹呀

講到好似香港話到事敢

中國的會爆炸﹝支爆﹞

寧做逆賊，不作家奴

因為香港人寧願要奸人做保鏢

都唔想比你地中共警狗折磨打死呀屌

hyenas 好勁

如果美國對香港人係黃鼠狼，大陸一定係秋行軍蟲

引用返大陸人最中意講嘅「一般平民百姓唔應該關注於國事，因為不會影響你們」
利申 同過好幾個大陸人傾 佢地都係咁嘅心理

我理尻你 做美國狗都不做支那人

咁中共政府係咪需要自我反省先🙄🙄🙄

雖然美國佬係仆街
但邊個逼到我哋要搵仆街幫手先？
呢啲叫以夷制夷啊豬閪

收皮啦 香港人對左支那咁耐
97回歸後有冇好日子過
支那根本就係香港人公敵

一定好過比共產黨清算

咁唔駛講咁多啦

敵人反對的...

求其啦，記得咩咪講咩囉

佢哋而家仲驚過我哋，法案一過，多年嚟辛辛苦苦貪埋貪埋啲錢隨時益咗美國政府，唔大大聲嚇你至奇。

香港人=雞
中國=黃鼠狼
美國=狗

呢個先岩

你都知香港人被迫害緊要請保鑣
美國至少同香港講利益，你呢？淨係渣乾渣淨香港人啲血汗錢
而且有能力破壞一國兩制咪你班仆街囉，既然爛就快啲爛到底，睇下化肥等香港可以重生定化為飛灰，至少都叫燃燒過，同世界響起警號
特殊關稅地位不是美國對本港的恩惠，至少唔係迫害先啦，俾唔俾係人地既決定嚟，人地如果連香港都唔想合作就自然取消㗎啦，係合作關係嚟，你唔合作人地咪唔俾囉
又唔驚又係咁出口術，用英文大大聲同美國講囉

做對了，要出盡力咁打呢點
無論黑警16:30停遊行定係呢篇野都係好大反應

垃圾黨媒開始唔知點吹了
佢哋應該冇諗過要作咁耐故仔，唔夠墨水用

鬼叫唔出解放軍黎保護我地

佢真係以為香港人係大中華膠

開始態度軟化打溫情牌，真係好撚驚wo終共

好過豺狼。

驚喇咩
嘜大陸咁在意呢條法案架？

共產黨你夠膽就同全個國家講你班友身家有幾多先再話人黃鼠狼啦

啱，冇事就「大家都是中國人」，有事就who fking cares，咪又係講利益

跟佢講法 我寧願攬炒都要做美國棋子
但係明明個法案係保住香港

晨早流流，笑9死

當早年中國勢如破竹，用一帶一路蝦蝦霸霸，食人哋國家d地嘅時候，黨報會唔會成日出文恐嚇/笑鳩d小國，要佢哋就範？

梗係唔會啦，反正都贏緊。

同理，佢出得文，即係知道自己輸緊。即係endorse敵人方向正確。

老美=獅子
中共=狐狸
香港=兔仔
中美互相依賴，都係逼你浯好做仆街野

我緊係搵個食物鏈最高層啦

方向又正確, 中共愈怕我地就要愈做!!
大不了攬炒!
寧為玉碎 不為瓦全!!!

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

關心香港？只是關心香港的錢！
人渣報紙，本未倒置！陰陽怪氣！不分青紅皂白！

好撚岩

唔識郁

你驚就唔好走資去美國

[/img]

好人好姐怕乜美國通過人權法案

幾驚佢唔報

黃鼠狼都好撚過隻維尼啦
我係明知佢會偷, 都好過比你一野搶撚走哂

寧做美國狗
不做支那人

求黃鼠狼都唔求你 你自己心知肚明喇

又有認證啦，好野
btw, 垃圾時報我睇標題唔睇內容，don't waste my time

黃鼠狼，學名黃鼬，體內具有臭腺，在遇到威脅時排出臭氣，以麻痹敵人。主要以嚙齒類動物為食，偶爾也吃其它小型哺乳動物，民間諺語說"黃鼠狼給雞拜年--沒安好心"。

這句話的意思是沒安好心，指偽裝善良，實則包藏禍心。長期以來，黃鼠狼背了個偷雞賊的罪名，遭受着「害獸」的待遇。但事實真的如此嗎？

科學工作者曾經專門對黃鼬的生活習性進行了長期的觀察和研究，解剖了5000隻黃鼬，對它胃裏的食物進行分析和鑑別。結果發現，黃鼬雖然吃的食物種類很多，但主要是蛇、青蛙、鳥、蝗蟲和蜈蚣等，最多的是野生鼠類。解剖發現了僅有2隻黃鼬吃了雞。

科學工作者又做了另外一個實驗，把黃鼬關在籠子裏，分次放入各種食物，以此觀察黃鼬喜歡吃什麼。第一天，往籠子裏放進3隻活雞和一段帶魚，黃鼬只吃了帶魚；第二天，往籠子裏放進雞、鴿子、蟾蜍和老鼠，黃鼬吃掉了部分蟾蜍，吃光了老鼠；第三天，往籠子裏放進活雞、活鴿子，黃鼬把鴿子咬死了，沒有吃雞……；最後一天，只放進了活雞，黃鼬在沒有別的食物可吃的時候才把雞吃掉了。

科學工作者得出結論，黃鼬是對農業、林業、畜牧業有益的動物，是人類的朋友。

華春瑩係LA間屋典算

香港未來取決於你中國有幾廢，回歸前後生活對比就知咩事

講真。平心而論 中國前途希望一睇就知冇。唔理美國好定唔好 都算係一條出路係咪先？無人應該要反對！

呢D叫驅虎吞狼，呢D先叫政治，拉高道德呃D中國人就得。

別國內政不容許干預

乜原來北京知有基本法架？高度自治呢個要求有冇做到呀？無恥到極
總之中共越強大，香港就越陰公！

黃鼠狼你又咁驚???

點都好過比你啲支那賊入境囉

係對美帝嘅國身攻擊，全體環時準備以後都唔去美國

即係暗示領導人子女去晒黃鼠狼國，環時咁勇武嘅？

共產黨也不是什麼好東西...

敵人既敵人咪朋友

問題係連假嘅穩定繁榮都比唔到

只係打俾心靈雞湯咋

唔明，咁點解啲領導人會送晒啲子女入黃鼠狼口？

咁你成班高官成副身家放哂黃鼠狼屋企做咩

好過被黑會社會打啦

迫尻自己個仔請保鑣保護自己免受你地毒打，你話你痴唔撚痴線~

嬲豬了

無犯法又點會驚人立法呀？

已經寫咗好多次“搬石頭砸自己的腳”
你放過人啦

咁認共產黨作父咪即係認賊作父，狼狽為奸，助紂為虐

中共真係好撚驚

寧做美國狗
不做中國人

認中國做自己國家發埋啲民族復興夢就真係雞群求黃鼠狼當保鏢喇

試圖對一國兩制搞自殺式襲擊，劫持整個香港的命運
終於都明我地想做咩

行得正企得正怕咩比人查

「雞群求黃鼠狼當保鏢」，試圖對一國兩制搞自殺式襲擊，劫持整個香港的命運。
好地地點解要搵人嚟做保鏢？係比人恰定係有家賊？搵黃鼠狼做保鏢都要為自己除害，就知道原本嘅地方有幾不可救藥；請從「人大釋法」、「黨員治港」、「西環治港」、「保皇黨佔領立法會」中指出，破壞一國兩制，港人治港，高度自治的兇手。

「華盛頓的取態不會對中央政府的決策有任何影響。」既無影響，你衝出嚟廢up扮乜？你今個月OT錢未到賬？

「香港的特殊關稅地位不是美國對本港的恩惠，香港的未來將取決於中國有多強大。」
請貴國切勿夜郎自大，干預他國內政；眾所週知，貴國的強大與香港的經濟及民生興盛呈現反比例。

咩鬼野垃圾農村term

香港的特殊關稅地位不是美國對本港的恩惠，香港的未來將取決於中國有多強大。

中國咁都講得出
不愧係無恥之國

凡是敵人反對的

trump都表示好無奈
日日鬧美國
然後移民過黎

怕到賴屎

驚啊？咁我地就應該繼續啦

姐係做得岩啦

中国真係好驚啵

D黨媒又話條人權法係無影響，做咩重要寫咁多文姐

條法案係畀美國有個機制自行審視一國兩制再決定對港政策有冇需要調整某程度上完全係美國內政囉好冇？

口交部真係一日一柒

noted and thx

黨報認證

冇犯法使乜驚

翻譯做英文比美國人睇， 種族侮辱啊

//強調北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮。//

梗係啦，想搶晒我哋啲錢、進一步剝奪我地人權呀嘛[/size=6][/red]

我哋會唔會信共匪？

係啊 吹咩？

好想交稅俾美國呀
所有大白象支那偷錢工程都交俾美國做

好人好者怕咩人權法呀？

成日都提住一國兩制
係咪身有屎

佢哋咪又係求黃鼠狼！
咁叻世世代代留番大陸，飲毒奶粉，打毒針，食有雞瘟，豬瘟嘅肉！留番喺大陸接受黨的教育！去乜人地度讀書？

收聲啦環時，香港人嚇大又有腦呀！
阿之阿左係咪想香港人10.1揸美國旗英國旗去遊行慶祝

儘管9叫喇，12小時倒數進行中

咁咪取消關係法囉 取消左咪唔會俾美國利用囉 做咩唔取消姐
支那就係廢柴 就係東亞病夫 當初鬼佬識咁講實係好有遠見

支那人應該都好恨客死異鄉架喎
你問下如果要死係美國先有綠卡 睇下佢地願唔願意

係呀！咁又點呀？
出兵打9美帝同香港囉！傻9

好想俾正皮你

咁你不如叫你地班大陸高官唔好移民去做黃鼠狼，尤其係刁大大d家屬

強調北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮。

只關心香港，非關心香港人，明未?

風向正確

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

唔通求你隻大灰狼做保鏢咩,又唔打得又會食我地.

環時：港人要求美國通過人權法案 是雞群求黃鼠狼當保鑣

【Now新聞台】內地多份官方傳媒批評香港示威者破壞港鐵設施，是將全體市民綁架在其一己私念之上，而要求美國國會通過《香港人權與民主法案》，是「雞群求黃鼠狼當保鑣」。

新華社發表短評指，香港出現的暴力行為對準交通命脈，破壞地鐵設施、在鬧市縱火，批評暴徒將全體市民綁架在其一己私念之上，如果任由情況繼續，香港社會將付出更加巨大和沉重的代價。

而內地《環球時報》的社評就指，香港極少數人呼籲美國國會通過《香港人權與民主法案》，如同「雞群求黃鼠狼當保鑣」，完全喪失理性，試圖以對「一國兩制」搞自殺式襲擊的方式，劫持整個香港的命運。

文章又批評，美國無權為香港的高度自治作出定義，警告如果想用有關法案壓倒基本法，是痴心妄想。

其實個個都知引美國出手都係因為利益

呢樣野你知我知單眼佬都知

但唔出呢招支共會驚咩？

你支共迫虎跳牆姐

美國通過法案不是為香港好，而是要把香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌

isn’t this what we want?
唔支爆我地點撚樣

"而是要把香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌"
難得你知。

點都好過你共產黨

好人好者
行得正企得正

夠彊咪係中美貿易戰開會時話美國係黃鼠狼

好人好姐驚乜呀

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

後果自負！後果自負！

成日喊口號
做野啦

Sir this way
快點利用我！

唔好意思，借推一下
最新撚狗法！對老解都未驚過！

噉點解你哋咁驚黃狼鼠?

社評指，美國通過法案不是為香港好，而是要把香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌，美國只會從利益決定對港政策，強調北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮。

好驚咁宜家先又囈又西

嗱嗱嗱嗱嗱

胡錫進：對愛國，門檻唔定得太高。
絕大多數人都有愛國嘅天然情感，除咗國家係家長，佢係當今世界國際競爭嘅基本單位。睇世界杯同奧運會比賽，嗰種時候啲人自然會為本國運動員助陣，呢就係愛國情感嘅天然流露。有人向往西方國家，有啲嫌棄自己嘅國家，但去西方，畀各種隔閡所困，唔想做中國人都畀人歸入中國人，呢種與中國嘅不解之緣會畀佢哋喺好多時候嘅立場企喺中國呢邊。人一去就變得愛國，就係呢個道理。

對愛國做定義，門檻唔定得太高。弘揚愛國主義係正能量，無論咩人，持咩立場諗嚇，都唔好將愛國主義與特定嘅政治目的聯系起，要盡量保持佢嘅純粹，廣泛。前幾日有個出名主持人喺節目裏面講“要愛國”“要愛五星紅旗”，結果聽講畀網友翻出佢仔生喺咗美國，取得嘅係美國籍。佢話愛國同佢個仔係美國籍兩件事一對照係好冇表情嘅，網友嘅不滿係情不自禁啫，佢哋嘅邏輯幾強大嘅。互聯網時代，輿論場高度敏感，主持人應該考慮噉嘅對照引申風險。但另一方面，我都唔覺得一個人如果仔取得咗美國籍，佢就唔愛國啦，或者唔可以傾愛國啦。

老胡嘅親人中冇移民海外嘅，但我理解而家有啲人仍希望仔獲得美國或者某個西方國家嘅國籍，我睇到身邊啲相對富裕啲中產家庭喺噉做，我識嘅有後生仔將兩個仔都建置美國籍啦，我講佢哋咁多繁瑣呀，因為仔都要喺中國長大，但佢哋樂此不疲。

一定要認，美國同西方國家對好多啲老百姓仍是有吸引力嘅，個人嘅人生安排、家庭規劃而家都幾自由，社會冇使幹涉。

返到愛國主義，佢喺中國惹嘅拗太多，呢實在唔應該。我認為應當做以下厘清：

第一，任何人都唔應隨意彈人哋唔愛國，畀自己喺輿論場嘅對立面貼“賣國”嘅標簽。愛國與否喺絕大多數情況下唔應與意識形態傾向，同具體行為表現掛鉤，愛國應當係大家共同維護嘅公共情感

第二，喺當前中美戰畧博弈不斷變得激烈嘅情況下，愛國主義無疑係國家應對挑戰嘅正資源，有益於面對美方壓力形成中國社會嘅凝聚力同承受力，係中國反制美國嘅力量，源泉之一。

第三，愛國係情感，然而每個人都有具體嘅個人利益，我哋盡量唔好將兩者對立起，唔好將愛國或者唔愛國標簽化。對普通人不宜做過高要求，比如中國與邊個國家發生咗沖突或者摩擦，D人出於愛國情感選擇咗罷購國家嘅產品、暫時唔去旅行等等，有D人唔認為噉做有必要，後者唔應就成點輿論群起而攻之嘅對象。

第四，官員同公眾人物需要更加謹言慎行，佢哋嘅責任同埋影響力更大，輿論對佢哋有額外要求，佢哋應當對此理解。

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

環球時報認證

五大訴求！缺一不可！光復香港，時代革命！

話美國係黃鼠狼好撚惡

好驚咁喎

所謂4000年大國，打唔過黃狼🐀，是否笑大人個嘴

我唔要繁榮穩定，我要你班冚家隡死

強調北京比華盛頓更關心香港的長期穩定和繁榮

信中共？

信屎信屁都唔信中共啦

有無中文版

用黎屌鳩老豆先

攬炒近了

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09